BNO 5+1 除了比錢英國政府外，請預留一筆錢比612

你的自由是用他們的自由換回來的，請盡力支持612

月供畀612好過每月納稅畀港共

支持

自推

有錢倒不如比晒英國政府，比612最後咪又係比港共凍結資產攞晒

你食完飯都會痾屎點解你唔直接食屎，一日未話封一日都無理由拿來做借口唔捐

推